一齊簽既手機約未完

我地已經完了
到份約完埋 我地仲有乜野有連繫?

可以定時定候打番場友誼波

冇呀 收皮啦

又系你

我係雞